男又好女又好，如果另一半唔比佢朋友/熟人知道有拍拖，咁即係點？

我就覺得係玩玩下，甚至認為係覺得自己唔夠資格比人帶出去見

遲早散 個個都介紹咪好唔得閒

一見到熟人即避咁都唔係好鍾意唧

雖然 我都試過見到同學鬆手
但 曾經的最愛係佢 用左兩年放低
不過都係鬆咗一次
我都唔知嗰次做咩 次次都係見到同學
但嗰次見嗰個同學又唔係特別熟純粹同級

是但啦^^咪又一樣

可以係留後路，
懶得講，
唔想同朋友講任何有關愛情野，
千百個理由
但重點係得佢知

如果真像鐘意點會忍到唔同人講

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

已經預備星期日上街

thanks bro, please bring passport.

唔可以就咁二分，鐘意都有程度，唔係得鐘意同唔鐘意。

其實就無得咁科學咁講，但你要計分既，就睇佢做左幾多表達'鐘意'既act, 佢唔係一件都無做，但又做唔哂。

但咁係咪滿分先叫鐘意？你又係咪滿分？

再講，每個人分數比重唔同，你會覺得share哂俾d frd知好高分，佢都覺得願意俾空間好高分，無標準standard.

所以你要知道你心目中既'真係鐘意', 係你主觀生成，佢唔洗就你，多人認同你都唔代表啱。

利申我都係d想另一半公開自己既人，我都會lorlorloon亂唸野。但頭先講左，真相得佢知，信就信唔信就再見。

bless, 我真係明白你

騎牛搵馬

或者

怕自己另一半丟架

我代朋友開
佢話唔係一定要公開，只係行街嗰陣當另一半知道附近可能有朋友出沒就即刻同我講依家要分開個瞬間真係好hurt，心諗係咪真係咁驚比人知。
比我睇就如果一個人咁驚比人知嘅話咁真係好打極有限

我都係咁諗

*同佢講

咁真係令人好冇安全感，而安全感呢段關係入邊係好重要。直接問佢啦，可能自己都未諗定。

我條仔都係咁
問佢佢話未影到張靚相所以唔轉
我都知係佢眼中我好唔靚
身邊都冇咩人知佢拍拖
但平時又真係幾錫我
問多次又怕chur佢
但真係好冇安全感

帽事既

反而我想知男朋友從來唔係social media提我
係咪唔想比佢啲女仔frd知你有拍拖
不過佢會叫我去見佢屋企人 我自己就怕羞唔敢
諗住佢下個月生日就去見
利申 拍左差唔多一年

我識一個男仔
佢ig同其他人食飯會po相
但同女朋友從來唔po
唔知咩心態